好想自殺 可以點？

差落銀行，財務公司三十幾萬

工作唔穩定，搵唔到錢果排連財務公司數都供唔到

而家每日有電話黎追，又未出糧還唔到

而家唯一生存既原因得返屋企人同女朋友

晚晚失眠訓唔到

覺得自己真係好廢，無撚用

好想死

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

因咩事差人三十幾萬
屋企人唔知?

死？ 你女朋友都未放棄你 無飛你繼續同你一齊
你就想放棄人 掉低人哋自己一個 連登大把巴打想有女朋友
你有無諗過自己呢個決定會令到屋企人同埋女朋友幾咁傷心
我明 係有難關 但呢個數難聽啲講唔係大數了 試吓開口問問身邊人左借右借還清晒先

三十萬姐 咁就放棄？
同埋樓主借左人地錢 去哂邊先？！

由year1開始既不斷數cum數

唔想同屋企人講 唔想佢哋覺得我好廢

就係因為女朋友所以我先繼續喺度

我明佢地係會好傷心

所以我每一日都好辛苦咁樣捱落去

咩事由yr1開始要借

數cum數都要有原因架..
你係自己大洗定有不良嗜好阿
屋企人經濟點? 如果唔差
試下講清楚 清晒條數再還返比屋企人
再重新做人啦

冇問屋企人攞錢 又冇返工

我都想死

都係因為家人同女友先死頂

自己大洗 同埋好大部份都係利息

屋企人經濟唔係差 但都唔會一下子攞到咁大筆錢出嚟

同埋我諗既係 就算佢哋借到俾我 我都冇能力還返比佢哋

點解？

條女跟你真係害左佢

啱啊

點樣大洗先洗到差成三十幾萬

我都唔知 利疊利

30萬而已, 你要解決一定解決到

有時候係對自己期望太高

跌落嚟果下失望更大

三十萬你有心還 還幾年先還到啦
你家下一個月要還幾耐息?
你有冇去銀行問過有冇得債務重組個D呀?
最緊要係睇你有冇心解決件事啫
下下都覺得自己冇能力還返咁點講都係死架WO

唔還咪得 佢吹你唔脹的

30萬姐 求求其其搵份工都2萬起跳
當你搵唔到 最差萬6都2年內還曬啦
睇落係慘D 但未至於去到要死

債務重組唔得，因為欠債唔夠月入20倍

水電煤租衣食住行

各位好有心，

我唔會尋死 只係覺得壓力好大每一晚都瞓唔着

水電煤搵屋企人幫幫手，認下衰仔

30個好易還，唔洗死

一時既失敗唔代表你係廢柴
輕易放棄 唔願面對先係廢柴
30幾萬 佔你人生幾多個月糧
你4年大學都長過佢啦

同屋企人講 一齊面對
虎毒不吃兒 柒都唔信佢地唔理你
btw搞店晒就好剪咗張信用卡佢
慢慢還錢比你屋企
有心做返好個人既
兩三年又一條好漢

有條件就去嘆
無條件就要埃世界
衰咗就要放低啲野
例如面子

thanks all

你心理上唔衰得啫, 你覺得自己好不凡, 接受唔到失敗
你死唔係因為你爭人錢, 係你面皮薄
其實你咪又係普通人一個, 有起有落, 你太高估自己

你搵份正職15000, 一個月慳啲, 使5000, 2.5年還到
搵份高啲嘅/兼職重快
正正經經同屋企人講, 佢哋一定會體諒你

想跳樓定燒炭？

啱 心理先係最大問題

唔係差幾多錢既問題 都唔係點解決

而係衰左又唔想面對

唔肯面對自己只係普通人

如果係會想跳樓 一了百了

樓主，只係三十幾萬姐...香港地正正常常嘅家庭無論點攞都會攞得出呢個數，呢個時候如果自己應付唔到唯一辦法只有向屋企人求救。

還完錢之後，以後好好地重新做人，同屋企人、老婆一齊過快活人生唔係仲開心咩

唔好怕問屋企人影衰自己形象，你屋企人一定會體諒你，放心啦

跳樓咁核突，又爆漿又甩手甩頭。

大洗即係自我控制力不足問題
消費借貸對社會冇貢獻，而家生活仲繼續問人借，即係冇改善
又要威又要攞資源，但搵錢能力唔匹配，仲想靠關係攞熟人勞力得來既資源。咁都做得出既

搵唔到多錢從來都唔需要死，減低支出到收支平衡就得，搵唔到錢，就冇資格學人享受某d野。
有消費有低消費既享受方法。搵返d同level既人，學下佢地工餘時間鐘意做乜

死左就可以解決條數？不如天一光去搵工啦

是但搵份office再炒散
兩年都還到啦

三十零個好少數目 自殺好蝕
搵份穩定工兩三年都差唔多還晒

咁你係真係廢

廢柴都有女朋友
好好珍惜 努力做野找數啦

債券重組

留得青山在 再唔係搞破產 幾年後又一條好漢

你死咗佢哋會好傷心